Zelfs degenen die in Engeland geboren word buitenlanders na een tijd?
Het is zo slim van hen, en een dergelijk compliment aan art.
blijkt zeer kosmopolitisch, nietwaar?
U nimmer aan één van mijn partijen, hebt u, meneer grijs?
U moet komen.
Ik kan me niet veroorloven orchideeën, maar ik sparen geen kosten voor buitenlanders.
Ze maken de kamers zien er zo pittoresk.
Maar hier is Harry!
Harry, Ik kwam op zoek naar u toe om u nog iets vragen- ik vergeten wat het was - en ik vond de heer Gray.
We hebben zo'n gezellige babbel over muziek.
